有稯人，和你包（四喜）

原來又到端午

四喜真係好撚正

咖啡曲奇，d人唔鍾意佢太粉，但我覺得好撚好食

正呀

會食上穩